有冇人發現City U 好撚多大陸仔？

屌你老母
我上堂就黎可以全程用普通話交流
D大陸人自己埋堆 講嘢又大大聲聲
我依家成日好似俾大陸仔Bully咁
班大陸仔又成日撕民主牆D嘢
點解City今年咁多大陸仔
真係科科都係咁
屌你老母咁L愛國返自己國家讀啦

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

有邊間唔多？

邪惡軸心 文化入侵

好多年啦
岩岩瞓醒？

間間都多啦

間間都多㗎啦

幾時光復下香港d大學

認真去左咁多間 city真係最L多

唔止 間間u 都多

坐左幾耐

你得閒行去浸會睇吓邊間多

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

HKU連校長都係大陸人啦

係時候光復大學啦

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

你點問曬咁多間啊？

以前去浸中返工，基本上唔會聽到學生講廣東話/英文

省市大學

過黎浸中望下 返咗大陸咁

CUHK

Shity垃圾都唔係咩新鮮野

講多一定唔夠UST 多